有無人覺得自己係零？

冇錢，冇車，冇女，冇學歷
係香港世界真係零咁制

非gay

ゼロさん😱